熊熊瑟琪女神娜恩生日祝福區

生日快樂

娜恩又變左d

收聲

kpopfap突然間勁多seulgi post

真係好qq

唔好睇呢啲啦